<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="aboutUs"><![CDATA[<html><head></head><body style="text-align:justify;color:black;background-color:white;"><p><b>Selamat Datang di Laboratorium ABC</b><br/><br/>Laboratorium Amerind Bio-Clinic atau Lab ABC adalah Laboratorium Klinik Utama  yang dikenal sebagai Pusat Rujukan Pemeriksaan Laboratorium di Indonesia.  Lab ABC telah memperoleh Akreditasi ISO 15189 dari Komite Akreditasi Nasional dan Akreditasi KALK (Komite Akreditasi Laboratorium Kesehatan) dari Departemen Kesehatan.<br/><br/>Lab ABC menyediakan berbagai jenis pemeriksaan laboratorium yang lengkap, meliputi pemeriksaan yang rutin hingga pemeriksaan specifik untuk hormon Replacement Therapy dan pemeriksaan  berteknologi tinggi seperti PCR / DNA. Didukung oleh manajemen yang profesional, peralatan yang mutakhir dan SDM yang kompeten dibidangnya, Laboratorium ABC hadir untuk memberikan pelayanan dengan kualitas terbaik dan terpercaya kepada pelanggan.<br/><br/>Lab ABC juga menawarkan berbagai fasilitas layanan yang memberikan kemudahan kepada pelanggan seperti: layanan Home Service, pelaporan hasil secara online / eReport, Pemesanan lab secara online /eRequest,  layanan pengambilan spesimen oleh kurir dan berbagai kemudahan lainnya.</p></body></html>]]></string>
    <string name="contactUs"><![CDATA[<html><head></head><body style="text-align:justify;color:black;background-color:white;"><p><b>Kantor Pusat</b><br/>Graha Mas Blok C-18<br/>Jl. Raya Pejuangan, Kebon Jeruk<br/>Jakarta Barat 11530<br/>Tlp. 021 5301390, 021 5481608<br/>Fax. 021 5485523 (Lab), 021 5302107 (Marketing)<br/><br/><b>Cabang Jakarta Barat</b><br/>Kedoya Center Blok A-5<br/>Jl. Raya Pejuangan, Kebun Jeruk<br/>Jakarta Barat 11530<br/>Telp. 021 548 0491, 021 5493355<br/><br/><b>Cabang Bintaro</b><br/>Ruko Kebayoran Arcade 2 Blok B1-15<br/>Jl. Raya Boulevard<br/>Bintaro Jaya Sektor VII<br/>Tanggerang Selatan 15224<br/>Tlp. 021 29511780<br/>Fax, 021 29511781<br/><br/>Website :<br />www.abclab.co.id<br />Email :<br />info@abclab.co.id</p></body></html>]]></string>
</resources>